食乜撚情人節餐呀

d女人點解咁唔撚理性
明知比人搶都要食